比人撞尾claim 保險一問

想問下睇左8次專科
d收據係咪唔可以claim完公司醫療保之後再claim撞我部車分三保

求解答

巴打意思係claim兩份賺錢？